一對男女番工遲到 點解淨係男既要扣人工？

有一對男女番工遲到 男既就話：「我睡過頭了」女既亦都話：「我睡過頭了」點解最後只有男既要扣人工？
3頁開估

？

條女訓過頭好正常
條仔同啊頭訓過d人覺得好嘔心就罰佢錢

屌你老母

條友個個post入一次post自己條片

秒左

垃圾

我睡過「頭」了

「頭」= 老闆

你好撚醒 上面先講完

女嘅係老闆

多謝巴打提醒

因為有丁